【重要關頭】有冇發夢都入一入黎

推！

Push!

推

(與本文無關) 大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

push

正能量！！
就算要坐監都唔洗驚！！！

有冇坐過監既手足可以分享下？

5) 保護好你手機電腦嘅資料，唔好俾位人入

班狗用得多呢類招數你唔悶我都悶 同支那D電話騙案有咩分別 明眼人一睇就知佢係無料到 不過最緊要都係做足安全措施

Push

呃尻我入黎 留一留負皮先

香港警察係畜牲
香港警察係垃圾
香港警察死全家
香港警察落地獄
死黑警

手機勿解鎖，iphone可以用尋找iphone功能幫自己所有apple電子產品洗機，同埋可以set撳錯密碼十次自動洗機

轉載隔離post
緊急!

我叫Johnny Fok, 是位大律師，曾參與佔中時的義務法律支援。好多人向我查詢和擔心71後法律問題，所以一次過呼籲：如不幸被捕，記得以下事項：

1) 你有權要求見律師/大律師。

2)你有權拒絕為警方解鎖你的電話或電腦。

3)警方無權搜查你屋企，除非已向法庭申請手令，如已有手令，你可以堅持等律師來才讓他們入屋。

4)無論如何，堅持要先見律師拿取法律意見先。盡量打法律支援電話，再打比泛民區議員，他們/她們會認識律師，可以幫手。

5) 無論如何，你有權保持緘默 (right to remain silent) , 即是拒絕簽署任何口供，任何文件。記著，任何文件都不要簽。如果是錄影會面，拍video，你在會面中一樣有權拒絕回答所有問題，例如答：“我無野講!“

6) 好好 “管理“ 你手機和電腦的敏感資料。(這個自己理解一下)

7) 解釋上述, 重申，你有權拒絕解鎖電腦和電話，你可以指出當中有和律師/大律師的溝通和法律意見， (和律師的溝通是受到法律特權保障的 legal privilege , 如是這，警方絕對不能查看！)

8) 一些 "已經無用的物品" 佔用屋企位置，是時候打掃一下。

緊記！ 請傳給你的朋友！可copy and paste whatsapp telegram 傳出去!

Johnny Fok

我無嘢講

第七點堅重要

我冇嘢講

我要搵律師

我無野講